［劇本係度］警方警告會以武力驅散非法集結 期間帶走一名女子

開頭捉條女 辣興你班本身想和理非既人 最後變返勇武 難睇既畫面 係國際出醜